Volvo
ประกาศ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
คน
คอย
ควบคุม
ภายใน
ปี
2017
Volvo
ประกาศ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
ตนเอง
ล้ำหน้า
เจ้า
อื่น
ตรง
จำเป็น
คน
คอย
นั่ง
ควบคุม
พวงมาลัย
แตกต่าง
บริษัท
อื่น
ใคร
กล้า
ยืนยัน
ปลอดภัย
เชื่อ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
เช่นนี้
ErikCoelingh
หัวหน้า
อาวุโส
ฝ่าย
เทคนิค
ปลอดภัย
เทคโนโลยี
สนับสนุน
ผู้
ขับขี่
SeniorTechnicalLeaderforSafetyandDriverSupportTechnologies
Volvo
สัมภาษณ์
Volvo
เผย
โฉม
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
ปี
2017
ภายใน
ปี
2020
เทคโนโลยี
ไร้
คน
ขับ
บริษัท
ล้ำหน้า
เจ้า
อื่น
สามารถ
ใช้
งาน
จริง
คน
ขับ
สามารถ
ทำ
อื่น
เต็มที่
คอย
สนใจ
ถนน
พวงมาลัย
เป้าหมาย
ปี
หน้า
Volvo
แผน
ตัว
โปรแกรม
วิจัย
DriveMe
ประเทศ
โอกาส
บุคคล
ทั่วไป
ทดสอบ
ควบคุม
รถ
ไร้
คน
ขับ
Volvo
เก็บ
ข้อมูล
ทดสอบ
เหล่านี้
นำ
ศึกษา
พัฒนา
ต่อไป
ที่มา
TechInsider
Topics

VolvoAutomobileSelfDrivingCar

